[突發]有個陌生人tg問我do唔do 點處理？？？

巴絲幫幫手
唔知咩人黎

力威健身

佢問我do唔do
姐係想叫我去健身？

係

同佢講
你父母死了，你還不回家看看

樓主係絲打唔啱玩袋底卧推

咁惡

咪係囉
小妹好驚
一陣仲要返工

Block啦 有咩點處理

ptgf ar

應下佢 可能有紅線
利申男朋友第一句都差唔多

不了

樓主我都想同你do

To be or not to be, it's a question

Gay post